清X smile 莫x玉醫生好唔好？

約左月尾去惠豐清x做smile
本身近視800，散光100，唔戴con生存唔到，戴眼鏡好似未訓醒咁
都大約知道smile過程係點同有咩風險
反而想知道有無人係經莫x玉醫生做？
因為部機度數係醫生調較，最後拎塊野出黎又好睇醫生手勢
有無人做過莫醫生？手術好唔好？
溝通細唔細心？
重點：莫醫生係咪傾向做到0度（高清眼）？
因為我聽talk係羅醫生，佢講明話其實唔建議做到0度，50-75度都好夠生活
但係我另外個FD係清X做，依家過左半年，仲係有75度近視，雖然平時睇野無問題，但係醫生覆診都話隨住時間長左，近視都有機會深番，到時百幾度近視，戴眼鏡又慘唔戴眼鏡又煩
我想醫生同意我做到0度啊
有無人做過莫醫生可以分享下效果啊？

想問你係咪做咗喇？
黎緊聽日會做，可唔可以問你拎referral

你地都做了？